coin master熱潮反應出手機遊戲市場係幾咁低質

廣告就整到靚一靚
又搵名人演出
但真實遊戲就垃圾到極點
除咗coin master之外
仲有好多支那game都係咁
不過嗰啲唔止隻垃圾
連啲廣告都垃圾到極點

標題反映出樓主中文唔合格

我係龍族遺脈